黑社會與圍頭仔同鄉之分別

成日聽到手足叫黑警黑社會，我想講黑社會唔好恰老弱婦孺，真正黑社會一定會遵守應有道義，而黑警行為係衰過黑社會好多，抗爭到而家三四個月，黑警疲於奔命，警力一定唔夠，受益者一定係做地下交易黑道有關嘅人，我相信抗爭為佢哋分薄警力，你做嘢方便左，多謝你哋都嚟唔切，個人認為黑社會唔會撐政府，撐政府嗰啲叫做圍村人或者圍頭仔，同黑社會唔同，佢哋受益主要借收地套丁，邊個幫發展商收地，就係圍頭仔，發展商同政府官員有着千絲萬縷嘅關係，而什麼汕頭汕尾同鄕會，後面資金同中聯辦息息相關，大陸水貨喉射住同鄕會，所以每次撐警或愛國活動，一定一車車
圍頭人出嚟幫手，所以唔好再叫佢地黑社會，佢地唔配，極其量都算係屋村濕九古惑仔，同埋我尊重前缐鶳，遇到廢佬又刀又斧頭一定還拖，保護手足，但希望見到比較老人亞伯，就算有刀有棍，希望解除咗威脅就唔好再打，唔係怕比人話，而係話比人知，我哋唔係咪蠻不講理，做嘢有根有據，亦絕對唔會蝦老弱婦孺。

我地千萬唔好變成對家

自推10連

1/10

2/10

3/10

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

依家仲有有道義嘅黑社會？

岀黎搞事既都係圍頭同鄉會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你睇牛佬睇上腦？

黑社會都有人洗白 戇撚鳩

樓豬係咪垃圾黑社會世家驚俾暴徒拆舖所以幫手講好說話

省d啦屌你老母 睇戲睇上腦？